懷疑國安俾市民捉住

一名講普通話、平頭裝貌似國安既男人周圍影市民大頭send返總部，俾市民發現即時捉住佢！

唔好咁易放過佢

綁起佢老母閪

今次邊個話放人，邊個就係鬼

唔好太和平

Check唔check到電話？
如果真係共狗唔可以放生

有無影到樣？

Del相

邊個位？

救護到場帶男子離開

呢d真係勇武

幾位巴打好勇武

佢連上擔架都趴係到唔敢俾人見到個樣！

上咗白車

唔撚夠膽露個樣出黎，驚比上面知道任務失敗要抄家？

搞國安仲勇過搞班死差佬
對準政權直接同共產黨對抗

推

全程見唔到樣

應該直接搜身

搜身先

嚴加拷問 叫佢大叫平反六四 習總下台

現場人士搜左喇 除左電話咩都冇

索帶綁住佢

咩人黎？黑警定係影人樣果D仆街

學藍絲以牙還牙

證件都冇

電話照殺

放走左啦..

正常點都會有通行證除非解放軍派出黎做哨兵！

淨係得電話好明顯係有組織喺背後啦正常人點會得部電話喺身

打撚到佢老母爛閪

然後錄低放上微博

推，大家小心

有機會係解放軍哨兵

身份證都冇?

II?

現場好多press
有影到樣
apple live應該有

真·共產黨走狗

中聯辦是常識吧

push

底能死

勇戒力量今次做實事啦

咁部電話呢

之前遊行都有啲咁嘅支那人
企高響皇仁出面係咁影相

Live有片應該有樣

Apple live有樣

真勇武派

記唔記得琴日班狗閪點對落單者？記得就照做

無放走 佢人係白車
趴係到咁上白車

揾人陪佢去醫院，陪到佢出院為止
睇吓佢出咗院去邊番支那定解放軍軍營

質兩拳先啦

吓如果係真
最緊要電話
搵下有咩秘密

有冇人影底佢個樣

唔好淨係delete相，搵下微信嗰啲講過乜啦

救護車唔肯開，要等黑狗黎調查左先送佢去醫院！

唔好亂咁打人
由其係肋骨 少腹 雞心 春袋個啲

黑狗過黎 推出去比狗咬

支那狗

依D影片一定又比人做假話乜暴徒打人，屌佢老母

好感動
流咗眼淚 仆街共狗今次仲唔斷正

用索帶綁住佢

101拘捕令！
用索帶索佢手腳，手指都索埋唔好畀個疑犯走呀

拍佢片放上片，提醒大家小心有人犯法再抬佢畀差佬

唔好諗住放生或者交俾警方
自己黎

國安大頭相都唔影放上黎？

做得好

有個阿嬸大叫
直接人道毀滅啦
爽撚到

請佢食全餐

快D學番琴日D暴徒啦

係咪呢隻救護車

捉住唔比佢影唔得？

佢係咁叫，好正

唔係想割席，今次同意手足

呢個時候唔好理佢地

條友醒到上擔架床個樣都完全向下
十成個樣唔見得光

隊佢落垃圾車啦

Push

會去邊間醫院？
係門口等佢走

開唔到，佢即場扔爛咗部電話

支持
如果可以同樣心態同手段對付廢老同狗隻就完美了

條友中暑啫 啲人幫佢急救

A327 立場影到

pish

搜左 部電話煲iphone 黎 但爛左

綁佢老母

仲有唔好同時左右岀腿蹬佢條腰
某啲椎骨其實好脆弱
你咁樣一踢啲椎骨椎體一爆就好麻煩
真係唔建議用暴力
我地唔係暴徒ok????

點解會有白車黎到？

影唔影到佢嘅大頭？

咁都冇比人熔
香港人真係太善良

個殘骸呢？！
有motherboard，幾千蚊recover到所有data㗎！！！！！！！！

中国人身份大測試

影低救護車車牌，可以check返送去邊間醫院

要執返！！！
mother board攞得返data!!!

屌你成班記者影撚住

上左救護車 救護車唔走 等警犬到

警明國暗
外國勢力

索帶呢

最後見有手足一直揸住

淨係搜到部電話

義士仲幫佢洗傷口

抬唔起頭做人

Live片你想4K? 戇鳩仔

啲狗實放佢走啦

好似見到佢自己拍爛

外面好多公司可以recover data!!!! 一定要recover！

上左救護車
班紀律狗又偷偷放人

又掉電話又唔肯見光
肯定係鬼無疑

可能之後轉返ZG字頭
要實

有無片？全程影晒？

咁愛國用iPhone

救護車停左係到 10成等班狗黎放人

救護車車牌係:A 327

唔好貼片 義士上鏡

快del相

仲check 一嘢踩爆佢啦
反正要傳影完相已經微信傳左

收好佢部埃瘋

都啱
大家小心

抵死

掛佢上電燈柱啦DLLM

現在唔係重點
重點係應該身有屎

收皮啦

大把公司用motherboard recover data
我以前部iphone壞咗 攞去報價 2000幾蚊就得
一定要搵返嗰部電話

有冇充公電話！

唔知有無大陸身份証單程証港澳通行程

即刻攞本電話簿黎！

執行私刑?

iCloud

發夢見到兩部
一部爛左
一部係袋到拎出黎開唔到鎖
現場有人話dum落海
利申 個夢一開頭唔清晰
可能同其他人夢境有出入

冇證件點入醫院？

見到佢比手足禁住果陣自己打爆自己部電話

佢扮哂野咁嗌痛 屌佢

條柒頭仲唔係身有屎唔咁露面
睇個勢，轉個撚頭又有車送返佢入中聯辦或者軍營啦

屌佢老母

del乜撚 碎撚左佢部電話佢

呢個國安武力平等嘛

今時今日仲講依啲野 依加仲講程序既咩

跟佢一齊入醫院 睇下咩證件

現場有冇人拎到佢部手機?好重要既物證黎

有無影低樣？

如果有電話係可以check到
電話入面有一塊motherboard 嗰塊嘢冇爛嘅話 二千幾蚊外面好多公司可以做data recovery
嗰塊motherboard好細塊 唔會打得爛

有無在場巴絲影到正面大頭?

咁更加有可疑啦

碎你老母
可以起返佢部機入面d料呀

影左佢相未？
佢身上有冇國安證件搵到？
如果影到出黎應該大件事

唔好太在意啲廢老講嘢
覺得啱就去做啦

無證件不能算是人……非法入境 跨境執法！……支那狗的事，能算是人麼？

見者收三拳係常識啊啊

你一早露撚左底

攞到佢電話一定要保住，可能國安入侵證據黎

等龜.... 龜即刻放人

push
apple live 有

咁佢電話有冇咩內容/contact list
睇下有冇特別野

訓在地上的人才是暴徒

無身份証都放
搵記者影實

唔好揼落海！！！！！！
攞去data recovery Centre！！！
二千幾蚊咩都同你開！！！
爛嘅電話都攞到data！！！

有冇個國安個樣啲相

打佢老母

二千幾蚊就得㗎喇

即刻交部電話去美國領事館

最好搵路人帶離現場再拆解

啲三毛真係好撚驚會洩露情報

手機係手既人即刻拎去起料
唔該唔撚好幫人毀屍滅跡

唔好呀！！！
自己攞咗一份喺手先！！！
冇人夠香港自己人信得過！！！

交左去真相就冇左

保撚住部電話呀

起哂啲料出嚟
如果真係國安
推到上國際
香港應該可以變天

起完資料
內將電話殘骸交俾美國領事館

維護世界安全人人有責

你講尋日班廢老？

要證明有公安搞事

拎俾蘋果

晨早已set同步

一影完相就同步左去唔知邊到啦

一撚定要留番部電話

畀人發現左係共狗五毛就放棄左掩飾身份

即日搵公司起哂啲料
重要證據嚟

想講少少野 發夢係現場
義士們表示係鬼被捉後自己扔爛部電話
但聽到tvb記者傾電話話係示威者扔爛
報錯左 唔知會唔會更正返

發夢夢到條友比人㩒嗰陣扔爆咗自己電話，但都比人見到佢將啲相send咗出去

推到俾前線睇到
唔好掉咗
呢個證據好重要

拎去美國領事館啦

執到果部電話果條友快手換衫啦
可以既話長期要有兩三個兄弟磅住佢

大家記住，係大家係街道執到部爛電話。
因為爛左，大家好心拎去復原資料，想搵到個失主，搵唔到就會交畀警賊。
大家要做個好公民

希望唔會有好多名在場人士一齊唔小心執左 再即刻幫佢拎去整番 再順便睇下入面啲內容有無漏到啦

即日做唔到 data recovery你預一個星期

開唔到鎖都得？

唔重要
重點係部手機保住
即刻拎去起

咪撚傻 一定要自己留喺手

所以要領去美國領事館 等美國做嘢

即日backup 哂先 再拎去美國領事館
部機應該留唔得耐
仲keep 住部機共產黨一定搞鳩你

我係搜佢電話位巴打
佢碎𠴱部電話用we7 send左兩條片比一個叫 玲💕 嘅女人
另外一部電話有密碼解唔開
現場制服佢嘅兄弟叫過我扔佢落海
但我見佢已經send咗出去
再加埋啲記者圍哂黎
所以我只係拎住佢手機

邊個叫唔撚出肯肯定係鬼

得

屌有冇人影底大頭相起佢底

自己起完再交去美領都未遲
呢步好重要

保唔住保機記住抄埋機背個IMEI

data recovery嗰啲人唔需要密碼

仆街

你發夢見到，真豐富

現場手足：而家揼骨咩

推
好拿好笑

電話到手？
拎到電話巴打快啲撤退
搵多幾個戰友護送

建議搵相熟整機佬recover data啦
唔好走去旺角整

自己留返一份back up先再交

data recovery centre嘅人唔需要密碼都開到

記住要去安全地方 注意安全

唔好再走嚟走去
即去recover
小心安全

送左就乜都無

部機俾返條大陸佬嗎？

唔好畀佢走依張係ace牌

Yes 要搵信得過嘅人recover!!!!

J

拎俾信得過嘅it狗backup部機先再諗點處置啦屌
點知有冇遙距洗機功能

唔好意思啱啱先係屋企起身
同兄弟分享吓個夢

整機佬唔得㗎
係要data recovery Centre
好撚專業嗰種
網上面搵下 其實好多間

要搵信得過嘅！
有冇人有識人？

最後手機比咗鎮南大將軍

it唔得㗎 係要識得整啲電路版嗰種

‘宜家部狗機仲係咪喺義士手

跟去醫院，睇下佢係咪香港人

重申
發夢拎到電話嘅巴打立即撤退 ，唔好逗留
去咗安全地方再報平安

即刻將部機帶離現場，交俾信得過嘅人backul先la，要快過對家洗機

我都唔清楚 唔知點解唔撚見咗

發夢玩電話姐沒事兒沒事兒

打獲金先

無。。。
我都淨係知道而家呢個世界上面幾千蚊做到呢種嘢。。。
因為我以前問過價 佢哋講到明唔需要密碼都得

back up 資料 推佢上國際

仲羅出去俾人搞?
現場既人應該唔少
實有d人係做依類野

你羅出公海搞
你估個個都自己搞架?
好多係唔識搞或者唔想煩
然後帶你部機去俾人搞或者大陸搞架渣

記得照日各巴打說話去發夢

小心當中有鬼 部機好重要

記住留底同搵多一兩個相熟既人知件事, 避免你將來俾人清算之後都會有人為你發聲

依家通左天就無公司信得過

萬事小心，一係直call領事講數

最緊要唔好比部機上網

你咪撚理佢啦
話唔埋對家既人黎

交比美國領事館館

sim 卡

佢自己打爆左自己部電話

又領事
自己夢境自己救啦

係
拎上大陸搞嘅機會好大
等我google下先

搵多幾隻

依家就算有人推介公司比你都信唔過

上次我唔見電話，
條友一定係unplug左sim卡同熄左wifi,
搞到我locate唔到

蚊張sim 卡出黎對下佢電話號碼

香港不嬲都係要玩外國勢力㗎啦

根本唔應該俾部電話人，點知佢係義士定係狗啲鬼嚟，俾鬼攞走就功虧一簣

巴打你發夢咋可？

講講佢𠴱兩條片
佢條片係影住我地現場兄弟搬三角鐵馬嘅 當中包括zoom in 兄弟嘅樣貌
佢手機都比佢扔到壞壞地
我嘗試過將影片save低
但佢手機完全無反應

發夢懷疑重要關鍵係另一部有password 嘅手機

一定係斷電先
你唔知部機有無古惑野都一定係斷左電先
理論上唔通電應該唔會有古惑野run到.當然佢部機自己改過既另計

電話隨時有gps track location
小心

保障自己安全
揾個防追蹤(block signal) 嘅袋入起個佢

agree

如果真係國安
貿易戰美國又多個籌碼

十一點啦
仲發夢

部電話隨時可以套到指紋
我地有人力物力同識點做咩

唔係

支持外國勢力，今次可以咁大noise 都係因為外國势力

下次可以大力按佢耳背(耳珠後)凹陷位置，大力按下可令人麻痹減低佢反抗力

之前有聽網台講
香港政府同香港情報系統瞞報 可能中聯辦都有份 所以維尼嬲過火屎
直接派左人落深圳作指揮中心
派國安落香港收集情報
當陰毛論
無法證實

仆街 我徒手掂到部機
希望只係廢老

google search:
iPhone data recovery 香港

有大量result
我之前問咗一間 要一個星期 二千幾蚊 我估佢係要拎上大陸整

我諗要一間一間打去問 睇下有邊一間可以即日整到

要去邊間唔好喺連登上面講 費事啲差佬喺嗰度等你

做得好！！！！

邊到有得睇呢條片

個電話一定要開飛行模式
唔可以畀佢上到網
畀佢用find my iphone erase部機就仆街

依家最大問題係手機下落不明！

俾美領

快

支那狗屌你老母

我跟到鎮南大將軍保管左部機就無跟了

唔太信 國安共匪不嬲安插係到
佢兩邊都收下風姐 咪睇柒婆想瞞幾多

部機要留過夜嘅公司就算
直接過美國領事館

有機會塞返部機落佢個袋

邊度有D咁嘅野㗎？

Data recovery 垃圾黎
大部分都係拎上大陸整

如果真既話 有屬於佢地專用既醫院

有無影到樣

可能影女

重點係人權民主法案嘅籌碼
國會>侵

喂 樣呢 畀個撚樣黎望下先啦同志

屌 講咁撚多野 部電話仲係唔係手呀！

佢主動打爛手機
呢個舉動相當可疑

若果依條友真係權力機構既人
真係越少人知依單野越對涉事既巴打有利

涉事既巴打都係快手換衫,集體撒離吧
同埋機唔好keep係身啦

第一.若果果條友真係你地所諗既人,可能會有特別野定位.分分鐘部電話斷左電都照常工作既.你keep住佢即係等俾人搵上門

第二.唔好彩俾龜截停既話.佢可以屈你偷電話都似

快啲搵番佢

咪就係

快報夢俾佢

出力打

捉撚住佢咪撚比佢整唔見

太急留言，原來佢想銷毀證據，sor

身有屎 中國人特色

要影相！唔係無證據！但自己小心D

好簡單
起碼要羅個防靜電既袋

一個唔夠
要兩三個先夠
然後再用個鐵盒入住

快D airplane mode / 入faraday cage - 你估佢哋唔識remote wipe咩

唉，成班蠢人
自己唔夠人力物力就要勾結外國勢力呀
好過益其他蠢人呀

正常人點會第一時間掟爛自己部電話？

義士如果可以拎住兩部機行入領事館
分分鐘可以直接獲得美國居留權

信你果個就真係蠢啦

屌你老母 咁快上水呀？

搵個識整電話既人開左佢 爛果個唔係an機咩

有冇人知部機去左邊？

勇武巴好波

呢單嘢要跟實
成個運動關鍵

鎮南大將軍手中

係掟爆iPhone
好似係iphone5
An係有密碼𠴱部

Good job

樣呢?樣呢?樣呢?樣呢?樣呢?

返去睇你個tvb啦

報咗夢俾佢未

得電話???連身份證都冇???

有冇人執到部電話

最後佢部電話回樣處理,搵人睇下整唔整得返,應該有好多國安資料.

Pish

發夢見到A327頭先停咗喺瑪麗醫院

諗諗吓應該整唔切
成個港島都係狗
嚟唔切就直去美領

係咪有d an機一禁錯密碼會影樣再sd上server之類？

和平

上唔到網就SEND唔到

wow

唔好比佢上白車

重點係要快啲起番部機

心驚到係咁打爛電話

部電話如果無人識搞到就交俾外藉記者或者外國領事館

小撚心部電話熄撚左都有其他gps追到你係邊

咪撚爆係邊個手上 依度公海

美國領事應該好需要呢部電話

正常人捉到點會驚到即刻打爛電話 唔係共匪都無人信

黑色果部似V30

咁都忍到手唔打柒佢

機都未搵返 個個特務上身

冇錯
唔係就交唔到去美領

各位義士小心 安全至上

索帶

拎去美領 記住開條件

一定要封鏡頭同咪

錫紙包裹

開大啲都唔怕
開埋要美國居留權+送地都得
呢部機係改變美國同香港嘅關鍵

台灣驚有支共鬼

有部機係手就有綠卡

Cctvb新聞話我地懷疑係警察所以先搶手機，爭好遠成件事玩抹黑

兄弟築起人牆「保護」捉住牠頭髮，影餐飽

德領美領仲好

唔止綠卡
分分鐘到美國有車有地
想唔想做樓奴就睇呢鋪

打

唉 放走發達機會

有冇報夢俾個巴打聽去美領

屌你老母cctvb，有睇有線就知幾正路

所以TVB俾人屌係好正常

其餘兩個台係有講到果個人為乜會俾人捉住
而佢地證實唔到果個人身分,亦有引述在場人士對佢有乜懷疑

沖入領事館先啦 有gps都吹你唔脹 再慢慢諗點攪

鬼撚到 支那狗

好似影左好多人相腥左出去掟爛部機

住死里打

邊道有得買

所以tvb新聞部冇一個係無辜

仲要自己揼爆部電話個下靠先正

一比佢上白車就好易偷走...

太貴就拎鍚紙包電話啦

這是正式錄用的情報人員嗎？
on99, 去人地地方收集情報，揚撚到咁，但係都重要講嚮散敵陣返自己國家語言。

佢人走唔緊要
有物證就得
物證都冇就當冇事發生啦

應該只係其中一個
想要綠卡就留意邊度有鬼

交俾美國領事館

依家都捉左件

人冇計點都放走佢，咁多記者影住

電話

死都唔肯del相 傾左半個鐘都有

71 egg hunt慶回歸

屌 有冇人跟進

tvb話大陸佬打爛電話之前，資料相片已經傳左上雲端

唔係普通廢老
係要國安

製造混亂拎走物證去check

登報

如果畀人除晒啲衫咪好侮辱？

唔好除衫

條友偷偷咁UP緊上去CLOUD先DEL

佢部機去到美領唔知會點

聚籌都要整返好佢啦

由佢up
物證最重要

睇戲話差佬輸入電話no.就偷聽到知location
Mon到screen
巴打點睇點防？

一影完嗰下應該已經upload咗啦，叫佢delete有乜用，不如直接攞部機研究好過

好波

條撚屌廣東話都講唔正

唔明點解企都咁硬, 係咪偷影妹妹仔相呀

咪傻啦,呢D擺明魚毛級嘅廢材卒仔黎,情報價值不大.勁嘅點會用手機影咁廢,狗仔隊都識用針孔收入衫度影啦.呢D國安根本就係D三流水準嘅卒仔黎,連D好少少嘅裝備都唔Q肯俾錢買.

條肥鳩畀人捉住
第一下就扑爆自己部iphone

似係大陸d五毛洗腦集團，普通料

中共送綠卡唔珍惜
扔爆左send比美國政府一定整到

先達都得,但班狗同差佬有關係

冇用
sent 左返佢cloud啦

掟落地至多爆 mon 啫

外藉記者都大把鬼
直接比美領

可能同D去法庭影相嘅留學生同一平,本身根本唔係國安,只係上面D領導叫到就聽命令做個D二打六.

搶佢電話破解研究對方策略都好呀

搵鋁紙係咁包住？？？？？？

部機越喺外面留得耐
巴打同部機都會越危險

2019了 竟然仲有野蠻人覺得扔爛部電話就會冇晒資料

有新野玩

有無沒收再踩爆個電話

咁我地呢邊亦都有人信, 係咁講話部手機爛咗
係時候要知多啲
一陣自己都以為掉爛部iphone 啲狗執到都無用 就大劑

其實搶佢部電話有乜用...
交去領事館或外國記者佢地會收?
話晒都係搶翻黎...

但呢個 "搶" 既動作就可以比對家拎黎大做文章...

鬼到出晒面喎咁真係

咁都信真係...
爆mon就識問邊度整...

華為？

我係頭先有份捉嘅 朋友
佢係有兩部電話
有一部 完全開唔到
另一部iPhone我係第一個搶到
佢呢部係開到架
同緊個叫玲嘅人 wechat 傾緊
佢係有不停咁send影片比呢個叫玲嘅人
同時間 呢部電話係由佢身上搶出黎 同不停要整爛嘅果一部

唔打佢一身都唔得啦
用返黑警對市民既力度

大陸仔最鍾意用iPhone

政府公務員既辦公機都係iPhone

假切有encryption + secure enclave, 假設有strong enough passcode, 假設無icloud recover password, 咁應該無事嘅

晚晚舟說明一切

無戶籍人士，死咗唔知咩事

一定要上美領

［突發置頂］去過任何遊行、集會嘅你請入黎

推po

唔明點解要打佢

冇打佢 只係禁低左佢
控制佢嘅行動

usb killer 手機用
幫佢燒哂佢

唔好放過支那豬

打佢老母 你地冇number

中國狗樣好易認

綁撚住佢 del 相

比外國有證據中國有出手

我唔明點解幫佢洗傷口多D

應該歡送佢離開

咁白淨洗乜洗+1

推，要拎佢手機掉SIM卡燒埋佢部機

春袋入面嗰兩粒好敏感
千祈唔好圍住人哋之後捉人春袋，記者影唔到就大件事

凝望深淵的人，小心啊，深淵也在凝望你

打佢老母西啦

因為對中國特務要咁樣

Ching 好野

記得影返個樣

居然比佢相安無事走咗

香港人太善良

推一推呢個先

推返上水

其實遊行期間路兩邊都有好多廢老影相

我啤一啤佢哋，有個即刻嗌 反送中！

有無update?